點解林憶蓮d七字歌咁屈？

假如讓我吻下去 （不必在乎我是誰）
沒有你還是愛你
聽說愛情回來過
只要我活過哭過
為你我受冷風吹

為何他會離開你

此情只待成追憶

不敢奢想改變你